元朗班戇鳩古惑仔，中共卒仔，無人識你啊！

首先，我唔係同連登仔作對，
我唔係標題黨，我唔識玩文字藝術，
可能會令你誤會左我出發點，之後就一尾負皮無人理，
我身為香港人，我都好撚嬲，我決定要爆曬粗去出依個Post！
唔理你負皮我又好，唔覆都好，我習慣左做邊緣人！

（以下內容，純屬發夢）
牛唔飲水唔禁得牛頭低，好人好者唔會無啦啦計劃出黎亂咁打人。
唔知你收取左乜野利益去做依件事，但我真係覺得你地好撚戇鳩。
首先，影大合照，點曬相，知係你地班人做，你地已經走唔撚甩！（笨柒）
你依個行動擺明同全香港人挑機，你打柒班示威者唔代表你立功，
外界唔理係咩立場，都只會覺得你地暴力，肉撚酸。（搞臭自己個朵）
元朗你惡撚曬，唔代表全香港你惡曬，尋日遊行明明就係中上西環，
你地就係元朗開拖亂打人，講到尾都係識係自己地頭蝦蝦霸霸。
我唔理你同建制派、六八九、中共有咩關係，你地只係一隻棋仔，
細細個都聽過咩叫「精人出口，笨人出手」，依家完美示範比全世界睇。
你地仲戇鳩鳩打埋人地阿嫂，依獲野你地夠唔夠膽企出黎講數？
定係你地諗住點算著草？點解係著草，你地古惑仔最叻就係衰左就著草架啦，識面對咩？
尋晚黑警唔係因為怕撚左你唔搞鳩你地，亦係無人落order捉人，
但人地搵你尋仇就唔撚關佢地事，我就唔撚信黑警會比面你，兩邊都唔比面！
你無利用價錢既時間係等如零啊，碌柒！
自己手足心臟病入撚埋廠，仲要出曬名，唔撚死得都比人笑足一世。
留名睇你地比人食碗面，反碗底！
你地依獲真係玩撚大左，比人過撚左一棟，無人幫你清你蘇洲屎。
後悔都無撚用啦，牛佬，番鄉下姦田唔好出黎害人啦！

幫樓主做總結：阿媽係女人阿爸係男人
多謝

er.... sor

真係無人理